Ze zou meer hebben uitgelegd, maar haar woorden werden afgebroken door de ecstasies de dubbele fuck geproduceerd, en ze bracht overvloedig voor mij, bij het vinden van wat ik tegenhield, en werd beloond door haar te laten spenderen uiteindelijk met de grootste overmaat van verrukking tweemaal aan mijn eens.
